利物浦呢隊西波快啲解散啦

獻世咩屌你

hahahahahahaha屌你 😂😂😂😂😂😂😂😂

呢個真

講得好 一係就死落英冠咪阻定

垃圾猁個名真係好襯佢

又話對強隊幾多連不敗?

即係熱狗係廢隊囉

下半場反杯

解散左我去邊度搵野笑呀屌你老母

咪解散呀 咁好笑

落去踢英冠啦

廢到

人地唔駛揾食呀

4球都係輸自己

笑撚死

我睇到樓豬既心酸